## Задание

Сверстать макет [psd](./Pricing_Table.psd). 

#### Технические требования к верстке:
- Верстка должна быть сделана в виде таблицы
- Иконки необходимо использовать из Font Awesome 
- Необходимо подключить именно тот шрифт, который использован на макете
- Добавить ховер для кнопок (стиль можно использовать любой)

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Сверстать также второй макет [psd](./Pricing_Table_2.psd).
- Скачать файл со шрифтом, который используется на макете. Создать из него и подключить все возможные расширения шрифтов (eot, svg, ttf, woff, woff2), для оптимальной работы в разных браузерах  
